是靚晚 蕃茄師兄湯底打邊爐

打邊爐個湯底真係好緊要
但本身盡量唔食碳水 所以冇幫襯過蕃茄師兄
但聽講過個湯底拎嚟打邊爐唔錯
所以就去試一試 結果真係唔錯

牛肉都係d普通嘢 但勝在有大量

丸類 菜 都係基本嘢

個湯底真係好正 越打越濃

好肥呀

好多牛肉
配埋濃湯一流

我今日晏晝72小時斷食完
夜晚就諗住食返好少少

好正咁款

咁多

有冇得淨係買佢個湯
其他料我去佳寶買平好多

之前屋企係用依d湯底
轉咗用蕃茄師兄湯底後
成件事唔同晒

正呀 蕃茄師兄近我
幫一幫黃店 又幾好味

成屋應該食到兩三餐

食過一次淡撚到仆街

有呀 我唔想出街
我叫屋企人出去買 都係淨係買湯
$140 四盒 要一鍋就要放兩盒入去

好撚正呀

你打邊爐定點
出去食佢嗰d餐我就一次都未試過
但打邊爐我就覺得OK

天氣咁熱仲打邊邊

我之前有諗過譚仔湯底打邊爐
之前好似話係日資可以食
但最後都藍黃有爭議
幫襯蕃茄師兄算

開哂冷氣風扇打

好多牛肉
真係大量

番茄湯正好多
巴打唔食碳水係因為減肥？

堂食，我唔知同你係咪用同一湯底，真係水咁淡

40蚊盒

d 丸有碳水點計

佢個番茄湯底真心正

3 4月嗰時係 依加唔洗
今日磅係61kg 利申 唔着鞋 178
之前減完脂打後有試吓食返碳水
但自己覺得個精神狀況係冇碳水好d
平時返工就食三餸飯走飯
夜晚食屋企走飯 冇煮就食下雞胸同菜就算

斷食係咩泥

堂食我就冇試過 好彩

雖然唔係有錢人家 呢啲價錢我都OK

以唔食粥粉麵飯包為主
打邊爐真係間唔中一次

價錢可接受為重點

健康劈佛.....斷食

可以追吓依個post 入面有講大概
不過個巴打玩五日 我玩72小時

蕃茄師兄真係幾好食

我都要減

我平時會追健康台 睇吓d人講咩
減脂有好多玩法都可以達成
搵個適合自己嘅啦

巴打係生酮飲食定係普通戒碳水
原本幾多磅？

食過一次
碗番茄湯濃到成碗飲哂

ching咁極限斷食完即刻牛肉放題
我呢幾個月食少碗飯已經覺得平時好弱push up都無力食咁多肉又飽到想嘔
利申同你一樣高 重你幾kilo 唔知體脂幾多不過應該都二十幾

唔錯

想要gym

原來有得淨買湯

嚴格嚟講 我諗應該算係普通戒碳水
呢個話題之前討論得好激烈 所以費事喺到傾咁多
冇去特登食肥膩野 飲品淨係 水 茶 齋啡
原本好似係71.6kg 但有肚腩 面脹

咩湯底黎,蕃茄?

我屋企人拎個湯底放係碗到當醬汁點

雖然d人話減脂重要性
飲食佔70-80% 運動先係20-30%
但我覺得運動真係好緊要
打返好d代謝

Yes 依加個市道咁
去幫襯下佢

Yes

飲左咖啡都會好d

唔食碳水但係買一大兜丸

以前聽人講話咩夏天打邊爐冬天食雪糕

食過3次，真係唔好食

睇下咩年紀啦，你地廿幾可能就係，我以前廿幾歲嗰陣時肥咗之後連操幾日會有用。但而家到咗四字頭新陳代謝慢咗，就真係飲食好重要，好多嘢都要戒口

呢d係中學劣食用

屌你幾多個人打
d牛肉夠我食2個禮拜

但要齋啡 初頭個feel好似涼茶
但我飲慣咗

一次半次放過我啦

幾錢個湯底？

okay啦
之前想食牛大人個湯要$135

我都係美式咖啡
可以幫手燒calories

我有同事三十幾就四十歲，大約高175，之前最服二百三十幾磅
跟住知危險，的起心肝減，完全無做運動，齋戒口，戒碳水同糖，半年減咗六十磅。不過佢都話而家到咗樽頸位，如果想再瘦就要做運動。

我仲有d本錢

特別戰術嚟

真心 如果覺得唔好食就幫襯其他黃店
我自己都淨係食自己認為OK嘅黃店
最緊要自己認為個品質對得住個價錢
始終自己要比錢

蕃茄師

我廿幾 都仲ok
再大少少 d飲食同運動會執正D

屋企人淨係識玩依d
唔會煮湯底 依家算係有改進

ching真係堅，斷食咁痛苦都頂得住

減肥
carb ❌
打邊爐 ✅

有冇咁誇張 都係幾個人咋

$140 四盒 一次要用兩盒

太貴我就唔ok 過百蚊一次我唔OK

我自己就鍾意咗齋啡
之前google過對減脂有d用

全中 我之前停滯期都係up運動量
我係因為有一個fd由唔過60 kg
三四年左右肥到近100kg
之後自己開始發脹 覺得去到嗰個地步就好難減
就開始咗

佳寶支那疆屍肉
係都幫襯誠哥啦

唔知遲d有冇人推介其他黃店嘅平湯底

我上個月玩48先
今個月先玩72 真心我自己就唔算好痛苦

No為減肥
Btw 一次半次

仲以為係印仔

可惜蕃茄師兄撐熱狗

價錢好ok喎

個個都 是靚起頭 我照跟咋

下你斷食完一次過食咁多野？
巴打有冇睇下啲文章復食都好重要架
你斷食左72小時，最少用返2-3日復食身體先適應到
即係一開始流質，然後易消化既野，慢慢加上去

我都係求其係list到揀間近就算

價錢合理 伏唔伏都可試

依樣我冇注意到

好重要架！希望你身體ok

我第一次斷食80幾個鐘
好小心復食
之後差不多一年體重冇乜反彈
雖然我唔係用減重做目標
但效果好明顯下

第二次斷食80個鐘
復食比較求其
到最後一啲效果都冇

牛肉邊到買

買左幾多碗?

一開始我淨係夠膽玩48住先
我最享受清雜質同排毒
屙咗好多次黑💩水

牛肉都想支持埋黃店
利申全家都係好鍾意打邊爐邊爐師

屋企人買的 我負責俾一半錢

4碗

好多油

牛肉師

我復食飲果汁
都屙得好暢快

你一黎食咁多野會唔會屙到仆街

有呀 之前有睇過吓有post有講過
不過嗰d真係靚牛嚟
價錢我屋企人應該唔會接受

暫時未 屙再同你講

616 之前個訂購牛肉post就搵唔返

番茄湯底走番茄

屌你仲幫襯佳宝

佳寶藍到同佢d凍肉一樣色架喎

牛=肥

巴打，搭單問一問
如果我真係戒唔哂飯/食多左
我早晚一次運動ok嗎？

唔食碳水但食咁撚多丸？

有講盡量唔食
一次半次咋 勿追殺

不嬲都係用哩d la
不過我用沙嗲

有時屋企人用依d
我寧願拎d豆腐芫荽皮蛋之類放個湯到做湯底算

斷咗72個鐘之後食嘢會唔會好反胃/胃痛

佢個湯底碳水高唔高？

唔會 我好好feel

我都唔知
勁多人關心碳水多過個湯底好唔好味

丸咪有carbs

我識睇相
我算到你應該係姓吳

碳水盡量運動前食

我宜家疫情係屋企多
多數起身玩半個鐘ringfit
食個晏就
之後食晚飯，飯量減一半，食餸食飽
食完隔兩個鐘再打一個鐘fitness boxing加做一陣plank

好似幾正

最後越煮越濃 好正

食啦藍店支那肉

一次落兩盒係幾多人份量？會唔會太杰撻撻？
放幾多日過期？最少都要買4盒？
唔該巴打

大約3-4人食 係一個正常打邊爐鍋嘅份量
開頭唔會 之後就杰杰地 但好正
我都唔知幾耐過期 聽日屋企人應該食埋佢
好似兩三盒都會賣 因為唔係我去買

聽日去買

好呀 聽日話比我聽覺得我o唔ok
後尾遲少少先加湯 濃d唔錯

好呀巴打

想打邊爐

去啦去啦

食過兩次
一次無咁出名
夠濃夠番茄味
第二次出名之後食
要等半個鐘
淡到仆街

有機會係個湯底開唔切
時間太短 整得唔濃

真心失望, 唔係唔比生意你做, 但唔該keep好少少質素, 唔係嘅話派幾多打手上嚟都冇用

師兄61kg仲想減
我都177 70kg
想增肌啦
61kg條腰仲得了

都淨係減少少脂 排下毒咋

上個禮拜食完
元朗個邊 keep到水準

收皮啦5毛狗，呢到post都入黎放負